(行動post)全民去入境處改名做習近平

200 萬個習近平，睇政府點死

樓主玩大左

打算同35+個朋友改名做刁近平，之後組成35+條名單報立法會

你改完影上黎 我跟

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

刁字點讀

無錢

又話全民

樓主唔係人 係狗嚟 唔計

駁唔到

連登仔思維

我諗左條絕世好橋，大家快d做

其他人：樓主呢

樓主：我出橋，做左嫁啦

MR XI

Xi

全民唔包自己喺常識吧@老鳳

習近平(破產!)

V煞 身份証版 XDDD